[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(154) 1星期一位大發 準備一位公約cosplay

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
[MEET&GREET] GFRIEND 2ND ALBUM 'TIME FOR US' (Broadcast time Feb 22, 2019 17:00 (KST))

GFRIEND The 2nd FAN MEETING [Dear. Buddy - Cross the Sunset]

日期：2019年2月10日 下午5時 (KST)
地點：首爾奧林匹克公園奧林匹克館 (Olympic Park Olympic Hall)
票價：55000won

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

首頁留名

搞掂........留名先
金韶情世界級靚

與琳留名

Gfriend世界第一

深夜lm

留名

同琳留名

Lm

搶左1001 等咁耐都未開新po
所以唔等直接開算

正全場

新po留名

見到#1000 打算搶1001前就諗定topic開定個template先再搶啦嘛
過左一陣唔見新post我地就嚟架啦

對唔住大佬們

深夜留個名

想見

我都想呀

未放工留名

新post 留名

留個靚名，我愛長銀

lm

帶著我智留名

LM

今日西裝女友........痴左線

新po留名 女友all kill冠軍大發

西裝b好型

會唔會太型

保鑣咁

超級近

諗起女友唱Mr.Mr.

係到

今曰硬仗，上週女友音源好少少其它細分都應該

等緊

.....

今日睇來大家都當真係gb 左 ...無人請

Elike cb

出場 ...

今日會唔會太型

型爆

原來今日直接著呢套 ...

唔通咁叫Cosplay ?

韓國最環保娛樂公司 Source Music

無計

韓女粉係 c...cls 架

智啊

encore con既畫面出晒嚟

不得了

有片睇

encore個台暗撚過火屎

型

環保公司名不虛傳呀

根本一早諗左係用番呢套

末放了

雖然冇一位可惜，不過有得睇西裝
女友加油

好很正~

國民女友

琳子

原來B 仔有裝cam 撚狗

新post留名

Cr. Mario_yerin

今日超型呀~智呀~

成熟智

求救！有冇人有方法買到日場飛 試過搵日本放飛果啲網 整ac要有日本地址呢個搞唔掂
利申：自己買左尾場飛 呢張幫朋友買 推緊佢入坑

正撚到

佢地d造型

條片影得咁靚

終於真正講出來，"You are not alone was actually supposed to be our title track." 睇歌詞都符合TFTMN延續

女主播智智~

雖然日出都正
但係邊條友話轉嘅

被圖1sex智電到

被圖1sexy智電到

YANA係一貫女友style.. 揀得sunrise多數係想有突破

crush牛奶妹 sexy牛奶妹

好似中環個d 職場新鮮人扮工咁款 ....如果有個咁既女同事 ....

呢張隊長好誘惑

岩岩睇after school clubB仔同琳諗住整心心 點知比銀搶左

有d 咁既女食Q 保護下我都唔錯

牛奶妹~驚不驚喜意不意外

呢位真係畫得好靚 ...我已輕唔記得係邊到save 底 ...右下角有簽名

乜水

琴晚見完

今日呢度好多智仔

琳子正wor

有預感呢星期會夢到

上返水先
銀仔

當然，仙女琳不是浪得虛名

係我智

有無巴打去過mini訂碟 知唔知大約要幾耐

訂咩碟

隻腳長到呢

女友平均都係腿偏長 比例好好

成日笑日隊長骨頭硬

Apple music有返晒啲歌了

之前冇點解唔直接轉用melon

點解可以寧人咁心動

令人

其實係高腰褲，不過佢地又係高嘅

仆街琴晚好忙冇上連登 已經有新po
Lm

巨人

好屈

岩岩食日本野間鋪播完雪之華，
之後跟著播memoria

屌你咩source
著多日suit好撚過啦

成套打扮幾襯小智
小智靚靚

中分娜

中分娜正啊

佢地好似未著過紫色衫

中分娜 好靚

娜娜子

3月見

平陰同中分都係咁靚女

「SUNRISE –JP ver.-」MV short ver.

小智正撚到
小智公主

真係好環保

呢套藍色我又幾鐘意

[퍼프아이돌] 여자친구 편 (PUFF IDOL : GFRIEND) 예고

投票時間 17：10 ~ 18：20
時區更改為首爾
傳送至00822336或+822336
輸入 여자친구

最尾都要賣廣告

Thx

一位 後補 vs 17 請盡快投票

好鍾意呢套打歌服

女友真係好靚

特別係小智

個個都好靚

個千手觀音不得了，一次靚過一次

請問依家係咪冇人換卡架啦

有無黃衫銀仔

智

智呀!!!

得yuju umji 同sowon
限量版就有銀河卡同wind chime

差黃衫

師兄想換咩卡

智仔

唔該晒 buddy好有愛

我有最底張琳了 換其他琳都可以
清 tg？

話說我time for the moon night都未換
次次都太遲買碟 依家又少人換卡

tftml禾有琳

其實你上嚟放低tg 同講低你想換咩小卡
就會有人自動搵你
同埋tftmn都算新碟 應該都有人會肯同你換

有心唔怕遲喎
可能有人都未換呢
講低你想換咩先

我想換銀河

跳得多 ...自然再齊d

Ga哦啦

我仲有sunny summer既銀仔

原來仲有part 2

永無止境咁玩銀

上次見到有7分鐘咁長 已經覺得銀仔好慘
點知原來只是個開端

可能仲有part 3 part 4

不過part 1最正都係佢地齊人去歐洲 銀講123 cut果度

團欺河 連智都玩河無計

ff緊4年嚟佢地喺宿舍點玩銀仔

連忙內都hey0銀仔 真係好sad

呢個Channel d片係幾好睇 但有唔少片段講同一個topic過一陣就會重複用

但都係好好睇

成日發洩落我度

轉會?

智智世界級

世界級呀~

不嬲都咁正

Po下相姐
垃圾八福就真係轉左會啦

吓 佢都轉會
見佢仲影下智 冇諗到佢轉

前身唔係智

用錯水印

依個我知 只係諗住佢又轉啫
最記得你講佢衰野 雖然見過但冇乜接觸

心出走

當日嘅小妹妹已經變咗做成熟嘅女性

Cr. MysteryGalaxy_

越大越靚女

正到爆

我想要小妹妹
成熟唔啱我
可否比返Baby Umji 我

好難揀
一個好有女人味 一個好可愛

老閪都要可愛啦
一個女人得幾年可以可愛
你想要女人味嘅
過多幾年 年年都女人味啊
仲越嚟越濃
攞嚟辟邪都仲得

小智巴好激動
不過可愛智又真係正過女人味智

笑到癲左 攞嚟辟邪都仲得

智就無得傾咖啦 一定係點都正咖啦
但有得揀就老閪都可愛行先咁解姐
唔洗激動嘅

娜真係好靚

老女人唔拎嚟驅風辟邪仲有乜用?

小智最好

肥嘟嘟咁好可愛

就係同意先笑到癲

同意就

日場大神

咁講呢道大把喎

都是大神

大神買手信

海外好似係買唔到公開

聽講海外係買唔到公售飛

又是想念琳子的一天

我情

琳銀豬凍唔凍嫁

豬有黑絲 應該ok 典型港女打扮

一對黑絲真係保到暖咩 點解女人可以咁癲

你試下着出街就知暖唔暖

真係保到 你可以試下

不了 我怕凍

都話保到

女人打寒勁過男人太多 不了

我有更保

又改名

改左幾日啦佢

係咁改名想洗底等人唔知佢係csl

女人唔識凍 好似係

點改都係認得佢

愛靚 唔愛命

幾個鐘姐

今日後補都冇？

冇 有男團阻力大好多

冇計 照應援 對 Mon mon

小女友世界第一

小智
好鍾意套衫 同個頭襯晒
如果個妝可以再淡d就正

對眼 好靚

琳好似又包左啲啲

13000羊既有野送
有冇巴打2日都13000羊？

但好可愛

Music Bank - 해야(Sunrise) - 여자친구(GFRIEND)

你老尾個應援大聲到

現場畢地座好遠，但軍隊應援

可愛琳

鏡頭影到全部女反

套衫堅正

小智正撚到小智我都忍唔住要自己Cut出嚟

所以TFTMN 個期好可惜 ...如果有時間打多個星期榜 ...有機會沖記錄

b仔冇表情 好好笑

小智

豬拎番手咪 係振奮嘅

我都剛剛見到 ...豬拎返支咪係是日亮點 ...

同埋見佢唱好似真係有加成

返嚟喇娜

琳子幾時都係咁cute

我豬返嚟啦

馬戲團

打得好

痴線

琳又想洽銀脚短

睇嚟平時好大壓力

睇太多臘筆小新

紐約時代廣場

變左妮妮老母

到係既 ....不過有時一位來講 ...Gfriend 真係算唔錯 ...其實d 音樂節目都算幾錫佢地 ...

堅定留呀 ... somu 會咁大手筆？

咁撚把炮?

Dum本

googol 大神都係得呢條片 ....無其他source

原來係咁

咁The show都好捨得

其實依個活動都搞左一段時間 之前已經有幾團出左個廣告
今次到女友而已

但佢咁搞 都係捨得啊

B仔配拖鞋

街坊look

好想比琳推埋牆歐打

想比佢地6個一齊打

我都係

久違既luv star猜拳。

當年每次睇luv star表演都一定期待睇佢兩個猜

幫你

幫埋我

記得同佢講我好掛住佢

Cr. Mario_Yerin

早晨琳子，妳好正呀

講埋 唔該

Cr. BlackBox
係撚狗日啊

隻狗仔 好幸福呀

撚狗圖食左4個負皮

出場啦 ...

今日套衫都ok

個女飯應援得好勁

今日音中 ...一位後補

眼殘 ..原來無

嗰幾塊皮Accessory somu

你咁樣凍唔凍?

心臟病發

係琳子啊

手指心係咪比我？

俾緊我

未瞓醒

母愛啊係

cosplay fs

對鞋

點解得娜一個係女皇 仲要係奸角嚟

白雪肥公主

肥世left

笑左

好好奇係佢哋親自揀定係點 點解得娜係咁

迪士尼公主系列唔熟 B仔係美女與野獸果個？

yes

琳子呀
我都想喺現場見到佢

買機票

成日做家務嘅灰姑娘

點解要係黑魔后 仲有咁多公主可以做

係alice

自膠 一見到藍色裙就load咗做灰姑娘

CR: winterdreams

俾緊暗示我

正呀喂

好有霸氣 ....

呢位巴打，好熟wow ...

頂 咁短嘅

佢自己揀

好似

就係點解要簡黑魔后 人魚公主都好啊

有名你叫你最奇 有乜得點解

覺得睡公主會啱佢多啲

搞9白雪
句野唔知佢自己講定點

又恰銀

溺愛既眼神

劇透王

ig自貼

好正 個feel好神似

隻狗

情情

我就係野獸

娜個妝幾靚

隻狗唔搵老母

另外果隻唔見埋

母愛B

應該係裙底

識玩

望住個仔笑嗰下真係好正

湊B咁

琳子公主

好想做隻狗比琳子摸

不安

呢度邊個唔想

真係好似妮妮老母

大家知道我平時點過活未
講完又要返入房俾人揪了

一個好乖咁吹笛 一個毆打緊隻兔 個反差大到

重點放左係吹簫嘅銀

預備好俾人討伐未

牧童笛嚟㗎 簫王

我係樓上都講左笛

比完comment先見到

夜晚聽夜真係好正

咁日出聽Sunrise呢？

夜正d

咁番學要聽咩

係女女

honeybee

返學梗係聽시간을 달려서啦 快啲落堂

岩岩醒起 課日本fc張身分證仲未到 一啲聲氣都冇

memoria嗰陣話整app 又係無咗回事

App呢啲佢可以話推遲啲先整姐 但我張身分證比左錢嫁喎 咩聲氣都冇 點搞

下年唔續會了

含仙菜！

香港好熱
我要去韓國

今日SBS冇拎到飛入去...有大神係附近嗎

今天末放等女友派心心

今日ByeBye 啦

Yuju露額分界真係好好好靚

出場啦 ...各位Buddy 接心心啦

仲要wink 靚到cls

好正呀 ...臨尾行大禮Byebye

我係出面見到佢地路過only

接實晒啦

琳嗰下心心好正

重點係有幾遠，佢地見唔見到你

接心啦

剛剛交收完去爭鮮買野食
一入去就感受到兩個女仔收銀既視線
聽到佢地討論緊我係咪拎住女友啲野

我接晒 唔記得留啲俾你地

頭先着住con hoodie同娜娜琳巴打交收
上到地鐵有幾個女仔認到個logo 同佢班frd講

你同佢講 追星嘅野你識條鐵咩 收錢啦臭雞

即時有女Buddy 溝

佢地係buddy黎架

收銀係Buddy你都知

其實...小妹係絲打黎

會唔會其實唔係望緊你

比錢個時有吹左兩句水

小妹都係

想去幫襯

接得好實

莫非你上次同男人交收張情卡

中學生妹妹仔你都啱

最愛學生妹

屌你 ...頭先話人臭雞 ...依家就話最愛學生妹 ... 連登毒撚真係好可怕

就喺隔籬無可能聽錯 差啲忍唔住播歌傳教

正啊

傳播女友福音 人人有責

人哋傳福音係會送埋碟

學生妹你地都頂唔緊啦

最緊要成功

校服邊個頂得緊

渣ga

只係上次你同個女人交收

小智巴變得好快

我都係咁諗

個陣未知係學生妹

快點殺左我

個駄轉得快到

牢牢接實

唔係學生妹就係臭雞

個陣真係未知

呢位師兄識玩

有咩咁識玩

學生妹

今日個ending好正

淋住雨等左一個半小時成果

我銀話秘密黎...坐等今晚fan meeting既相

我好似見到popping

大神

今場fs係韓服coplay

見到銀仔笑好葡萄呀

跳舞

manager都玩埋一份

好俊~

唉搞乜鬼，今次全部打歌片d畫質衰到save唔落手，fancam就好地地，offical 1080都起晒格，五官花晒衰過以前480。。。

雖然好似冇可能，不過佢好似又分析得有道理
希望公司會比佢休息吓啦

豬呢個好笑

唔知今曰有popping

好靚啊

中分露額豬世一

神仙姐姐

娘娘

琳公子

Cr. B603

Cr. B603
灰姑琳

頂帽啲囍字

呢個星期好慘, 比十七連打

B王子與灰姑琳

第二

今次cb唔上週偶?
想睇2x速sunrise

畢地識玩

好重

vlive

V

v

B仔係皇?

係

又hey0銀仔

痴線D應援勁到

好正 ...韓古裝 cosplay 跳sunrise

B仔一樣推開銀

豬把扇 呆咗半秒

隻舞笑死
豬仔跳到扇都爛埋

係咁fing

豬扇嗰吓真係笑左

豬仔著得一隻鞋

另外果隻去左邊?

唔知

琳子快點斬死我

智仔個頭

甩咗個頭

呢兩次cosplay都好正
佢地搞笑天份

無popping失望

可以攞嚟做鬧鐘

嚇死人咩

琳仔之前做左D咩

我要仙遊

重溫

好靚

廢銀搞9智智

仙到

Youtube壓縮肯定出左事，720既片都可以將成個人壓到變左色塊，成塊面得番一隻色，連後面靜態既poster都係咁。。。

fancam

尚宮娘娘

好靚仔

西面皇

眼鏡銀公子

第三幅果笑容好正

唔知點解諗起東方不敗

做完一日女皇 第二日就做仙女

隻手一定好好拖

智尚宮

忙內line好正

點解我豬可以正到咁

又食

到底係點樣執相
點解塊面可以咁青既

第三張個笑容真係世界級

我睇互動姐 唔係要睇佢啲質素

我敢講係我最屈嘅一日

駁唔到

好難捉摸呀

可以數眼睫毛

智智

即刻想扶起佢

聞穿moon

依張爛嘴

又唔滿意

我但求要儲夠錢去一次fs

放心啦到時你就冇呢D福利嫁啦

應該到女飯先特別會咁

好掛住我銀...唔知我銀呢幾日會去邊度拜年

傻啦 我唔求有呢啲福利
我只求可以唔使隔住個moon 同琳子近距離見面就夠

去你唔會搵到嘅地方

其實佢都應該係首爾區附近...佢要返屋企popping ga

我都想近距離見下琳子

港場你咪見過囉

全部人都見過啦 係得你未見過咋嘛

後日果集weekly idol唔知有無

呢個仙女妝真係好啱佢 ...前日黑女王又carry 到 ...

你冇去港場我唔怪你
但係我唔覺得港場hi5叫做見到琳子

我屌你牙

果個應該係預錄左黎

貪心

你有見過係點hi5就知點解我咁講

好有母愛feel

make a wish

睇相已經咁靚 現場睇一定會心臟病發

豬年唔好見到豬再 ham 啦

次次呢啲crying moment都唔敢睇
就算有陣時係開心到喊 都會睇到好心痛

芯的下場

各位新年快樂
2019年銀仔繼續愛我

新年快樂

一碟入fs

大家新年快樂 今年搵多D上貢畀女友

利是要俾女友keep

準備日場用曬佢

留黎買機票

買左啦之前

下次

醉愛麗絲

其實佢地係咪有mon po 好多表情都好似
정예린 사랑해요

我細細力咋

呢段好搞笑

補埋link

13:00

韓國gb後日本再見

新年有我琳

恭喜發財！新年快樂！
祝豬年gfriend大發！
大紅大紫！

Cr. WB0115

恭祝銀仔快高長大

祝 biddies們身體健康，工作順利，步步高陞，學業進步

豬年先祝豬仔身體健康，事事開心 ..Gfriend 全團工作順利，萬事如意～

再祝各畢地個腎可無限再生 ...恭喜

豬年快樂
女友同buddies身體健康
女友繼續大發長長久久
Buddies可以見多啲女友

好悶

有我

初一緊係返工

有得番我都想番

韓服

幾時3月

日場大大買手信

幾時cb

又做廢青

吻魔琳

我都唔想

幾時有得見

係屋企坐咗成日，悶到傻

飛過去好快架咋

好想同親戚打牌
但我唔賭錢

可能打完下次碟錢唔洗你出

打牌唔打錢 打嚟做咩

情又靚女 身體比例又好 人品又唔差
真係完美女孩子

#成日細細力打人

銀🐷與Yerin BB🐷

呢頭拍完果頭我已經唔記得左個順序

情銀智娜b琳
好似係

我淨係記得第一個係銀最後係琳

我剩係記得琳係尾 銀係頭兩個
因為我記得有人講過銀好用力拍搞到佢哋俾食q屌
同好多人都話俾人趕狗咁趕 拍唔到琳

又要講多次 銀隻手掌啲肉真係好正
軟綿綿 好似bb仔咁

一定係銀b係連住 呢個我一定記得

agger好正

銀B智娜情琳

銀仔隻手仔軟淋淋仲好暖 反而琳子係繃緊手掌拍埋黎

exact7ly
行街拖住佢係享受

射死啲花心佬

中間

扣唔實

我唔花心 但係我願意俾琳子萬箭穿心

銀仔下巴真係有肉

新年大家都忙住拜年

想咖?
比人問嚟問去 審犯咁審

好彩我唔使去拜年

神早聽 日出 正

英國冇新年慶祝

loop左好多次

我智 射箭真係靚撚到

每天一琳子

上面個張靚
下面個張 ...

第一張望正鏡頭真係好靚

我都覺 望正鏡頭真係好靚

新年快樂，祝女友今年吉星拱照，身體健康，繼續出靚歌

聽慣左韓文都覺得唔錯

始終聽得明個感覺係唔同啲

有幾個位都係聽唔出...
sor 我咋...

我個心被琳子射中咗了

【河吧中字】190201 PUFF IDOL

第一張堅靚+1
第二張就

兩個version都幾好

牙銀爭副眼鏡

牙銀

笑死

小學雞打交

奶晒啲唇膏

앙꼬俾人咀蝕哂

做狗好過做人

咀男人 不了

我可以

情情餵我

雙馬尾琳無敵

呢隻game好睇

銀仔

behind v

呢度大把人爭住咀男人

認同

Cr. _YEllowRIN

琳子好可愛

銀牙 銀牙

悶
又睇左兩個po

娜啊

m countdown back stage

剩係見到龍珠

sit .....

生肉一舊

Show Campion behine

show champion

銀30:xx嗰到跌親勁可愛

Show Champion 300集 預吿gfriend cut

ig智同阿哥四手聯彈全家都優良基因

佢阿哥不嬲好J
利申:巴打

我兩個老婆

請善用預覽功能

睇behind仲精彩過呢48秒

係咪睇完behind就=睇左

銀幾時都咁可愛

周偶中字

轉左mc??

周偶唔係換咗好耐咩

轉左幾集好似係

無睇開 睇親都係女友上先睇

禾大佬

手指好肥

ig po

一睇ig就知
係我熟悉既豬仔啊

想執返起食

我已經忍唔住係咁loop ig段片

連佢自己都唔敢相信自己接到

跌咗落地下咁污糟

你地食飽佢啦

唔想去日本了

唔好同我爭

好味

剪頭髮就好易
留番長就好難

買手信

咩事

冇長銀 有人嬲嬲豬

bye~

我食晒

我代你去

得48秒真係吹撚脹

點解好似咁多運動會咁既

這部台灣片可以回味下

週偶廢銀又出場

智商同頭髮長度成正比(好似係

你睇下琳幾醒
最尾隻game收埋晒啲塾
輕輕鬆鬆坐係度等贏

但係廢銀呢？
問答game果陣

叫左佢唔好成日咁掛住我
我掛住佢咪夠

最尾真係靠力琳
廢銀除左中間估野估中之外 其他都廢到無朋友

冇追post唔知有冇人share過 好正

Youtube recommend俾我

拖啲人出去斬啦

琳子唔好喊啦

情媽媽

여자친구(GFRIEND) - 해야(Sunrise) Stage mix

頭也不回做得好 唔好俾佢抽水

먼지